成班叫人走 我屌你老母

我冇話走唔岩
但係你留低就唔該 準備好要開戰
唔好比人單方面虐殺

屌你老母叫人留就係鬼

好多人無帶裝備

成班黑警黎到就知咩料啦

咁你可摸耳貼左相睇下證明下你依家係邊？

講低定個人資料，陣間幫你搵律師

無哂旅客留喺度都無用
唔通等俾人拉咩

事實係 有人留。
準備好有咩問題

又block多個

無裝既和理非多
留就會比tg焗死

根本有出開去都知一切前線決定

一早講好左連登係提供資訊地方
唔係叫人散

你自己背左律師電話就OK。
我怕又少左一個勇武姐。

你大陸邊支水，我dllm

機場係安全前提係有旅客會落機，而家冇啦，仲留守做乜鳩，搵人答我